職場借錢唔還概玩法（附圖）

陳幾何時，轉左工，有個同事叫聚舊食飯，之後借左我錢，轉左公司冇點見，過左一星期都知未還就WhatsApp 佢，唔覆。電話又唔聽。Block9埋我，當跌撚左。

追還錢前：

追還錢後：

但最近又收到佢訊息，話好撚掛著我，要約我出泥食飯。呢d人係咪有問題？好撚嘔心 我reply叫佢還錢，當然最後冇還到，之後又再block 多次。

好心佢啦，初出泥做野先俾佢昆，年紀大過我，做人唔好甘撚柒。
我捐左佢都好撚過，買六合彩都起麻有個機會。唔搵我，我都唔記得左，突然收到呢d msg, 真係把撚火 。記得呢條仆街屋企係有錢，但成鳩日唔帶提款卡，只帶現金，周圍同我度水。世界真係咩撚野人都有。🤮

利申：4個位

巴打們，俾你係我，你會點？

有得點姐 當買個教訓囉

借錢俾人嗰位on9啲

Btw 泥你老母

同佢扮返friend，問哂佢住邊係邊做野之後再叫佢還錢，唔還就係佢出入既地方瘋狂貼街招

望清楚呢D粉腸個樣 呢D垃圾MK樣係信唔撚過嫁

係on9左，果時係職場青頭仔

傻仔

你係女..
定係GAY?

點解要還？啲錢係靠我本事借返黎 憑咩要我還？
屌你老母🖕🏻🖕🏻🖕🏻🖕🏻

唔呃文盲咁呃邊個？
抵你比人呃

為何係文盲

九唔搭八